有冇人同我一樣好怕死

由細細個己經好怕死亡嘅感覺
好怕會死得好痛
好怕死後落十八層地獄受苦
好怕死後陰陽相隔會好孤獨
如今廿幾歲人都仲會驚
一諗起自己距離死亡又近一步個心就會好寒
可能一直以來身邊親人都係死於非命
一係癌症 一係撞車死
我覺得死亡係件好可怕好可怕嘅事
又冇可能逃避嘅事 人終須一死
有冇人明我講咩

好同意頭6句

好怕痛

由八歲驚到依家

雖然好老土但人生在世
唯有係生前做多啲有意義而自己又鍾意做嘅野

有時訓唔著就會亂諗
好容易就會諗到死
然後又驚一大餐

我唔驚死，因為我估同訓左覺差唔多

我反而驚死之前嘅折磨，唔好燒死呀浸死呀...或者撞車斷左一半痛勁耐先死

Agger! 死前一定好痛苦

有錢就怕啫
無錢驚乜撚

樓主你只係驚緊死附帶嘅野，例如死後去邊，死嘅痛苦。

其實有啲人單純咁驚死亡先係最恐怖

有錢人死後就一定唔會落地獄架啦咩

總之全部都好恐怖 唔敢諗將來有一日要面對

好事黎嘅，至少你唔會自殺

咩都未做過就死咗
好似帶住希望黎到個世界
帶住遺憾落地獄
希望可以等我孝順埋老豆老母 先比我落地獄

當然唔會

絲打真孝子

係香港生活仲衰過死啦
已經無咩好怕

仲以為個po係我開 我諗呢樣野諗到呢個鐘數都訓唔著